apple封email比我係簡體字

想問下可以點樣投訴？

無撚用架 two step login 長期出簡體字

On9

客服都係啦
仲有iCloud

雲碟